港父哥，牙路話想搵你做嘢。

幫手搞掂個耶撚連加特XXX，報酬10M thx

有冇懶人包？

10m? 樓主係咪小學未畢業

你以為牙路無咁多錢？

條白卡佬撚有咁多錢呀?

今年英超好大機會由未拎過冠軍既球隊奪得

我贊助

撚狗咁撚

牙路老豆起家買緊樓 條友精蟲都未係

10m = 10蚊

1000萬

睇錯想搵港父做愛

=十萬

邊隻online game貨幣？

佢地做過

港幣

港父，你在看吧？

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

邊有謊話

港父不殺人的

樓主請道歉，你有三十分鐘。

二十七分鐘。

我講X人

賓哥你都25我？

唔洗，10萬我自己有
你幫我x左佢就得

咩10 萬 100 萬 呀講緊

賓哥出名有2氣，佢想幫你執仇！

牙路本來就係狗

25氣

白卡佬唔識睇unit 比下面唔好屌佢

m=百萬
10m 係十百萬啊

我講100 萬磅 差唔多

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

幫你請父哥出手都25？

贏了

新移民？

真係1000萬

10蚊牙

港父已經買左刀 耶撚rip